Steppan Lupkim om münod omma maja Jaan Seppingil Wöbson maja No     525 rubla eest rahha om keik selgeste ärrä masseto ja kaup mõllemilt poolt rahholikkult walmis tetto ni et kumbagil ennämbmiddägi ütlesmist ei olle. Jaan Sepping om ka maja jubbo wasto wõtnod.
Räppina koggokonna kohto man sel 6 Marzil 1867
Päkohtomees Rein Pabosk
